一句講晒，米線陣定譚仔

正皮：米線陣
負皮：譚仔

麻酸樂 雲貴軒

湯底無味

麻辣肉碎湯底

btw食清湯食乜鳩米線 番去食出前一丁麻油味啦